<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">ForBoss</string>
    <string name="product_intro">Từ năm 2005, công ty ICP đã cho ra đời dòng sản phẩm Xmen For Boss - dòng sản phẩm dành riêng cho giới khách hàng thuộc đối tượng cao cấp, đáp ứng được nhu cầu ngày càng nâng cao đối với một sản phẩm cao cấp xứng tầm là bạn đồng hành cùng bạn trên con đường thành đạt với một phong cách rất riêng, lịch lãm và lôi cuốn.\nVới việc đẳng cấp được được thể hiện vượt trội, Xmen For Boss đã tạo được chỗ đứng riêng trên thị trường Việt Nam và được cánh mày râu ưa chuộng với hàng loạt các sản phẩm đa dạng và chất lượng vượt trội. Với dòng sản phẩm chăm sóc cá nhân cao cấp dành cho Nam giới, Xmen For Boss ngày càng chiếm lĩnh được thị hiếu với nguồn hàng ổn định và doanh số không ngừng tăng cao trong những năm vừa qua.\nICP không ngừng phát triển và quảng bá nhằm đưa sản phẩm Xmen For Boss đến với khách hàng gần hơn nữa bằng các phương tiện quảng bá Xmen For Boss đã tạo được vị thế riêng của mình trong lòng của khách hàng mục tiêu. Hơn 11 ngàn lượt tải ứng dụng về điện thoại cá nhân là một thành công vang dội của sự ra đời ứng dụng ForBoss trên điện thoại di động. Đây cũng là ứng dụng đứng đầu danh sách được tải về nhiều nhất trong tháng 7 năm 2012.\nĐộc đáo và chau chuốt với việc đầu tư đổi mới bao bì sản phẩm từ màu nâu đất ban đầu chuyển sang màu cam đen quý phái.\nNếu XMen For Boss là hình ảnh lịch lãm, sang trọng của một người đàn ông thành đạt với những sọc đỏ tinh tế trên nền đen quí phái thì Xmen For Boss lại  khắc họa một sức cuốn hút tinh tế về sự kết hợp hài hòa của chiếc điện thoại nổi tiếng và hình ảnh nhãn hiệu rượu đẳng cấp với thành công và thành tựu vang dội.\nNếu Xmen For Boss là hương thơm tổ hợp ấm nồng thì Xmen For Boss Gold sắc nét với hương hoa được điều chế riêng với nhà tạo hương nổi tiếng người pháp – Jean-Francois. Tất cả tạo nên một sức quyến rũ rất riêng của một người đàn ông thành đạt, người đàn Xmen For Boss.\nVới dòng sản phẩm Black và Gold, ICP đã đưa nhãn hiệu XMan4boss ngày càng gần hơn với nhu cầu hằng này cho  nam giới với hàng loạt các sản phẩm chăm sóc cá nhân đa dạng như: nước hoa, dầu gội, sữa tắm, lăn khử mùi, xịt khử mùi, keo vuốt tóc. XMAN4boss, phong cách của bạn, phong cách của người đàn ông thành đạt.</string>
    <string name="finish_survey">Vui lòng truy cập vào trang: www.facebook.com/phongcachxungtam để tiếp tục Đo tài làm Sếp của bạn.</string>
    <string name="loading_data">Đang tải dữ liệu...</string>

</resources>